啲老豆老母係咪好鐘意掉咗人啲野？

成日問都無問就掉曬啲野 好憎人掂自己啲野 嬲撚到仆街
答咗佢要都可以幫你掉咗佢
其實係咩心態？一土

They want you to be loser